Title: La crisi continua
Date: 2007-09-23
Category: altro
Slug: la-crisi-continua
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ho appena cliccato su google reader e dopo aver dato un'occhiata alle varie news che non leggo da giorni ho fatto un bel "format RSS" ovvero ho segnato tutto come letto. Si[...]

Ho appena cliccato su google reader e dopo aver dato un'occhiata alle varie news che non leggo da giorni ho fatto un bel "format RSS" ovvero ho segnato tutto come letto. Si riparte da zero.


 Sono varie cose che mi danno da pensare, tanti crucci da risolvere, ma ho tante soluzioni a portata di mano.


